====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le gigantisme du projet de Rem Koolhaas a été apaisé par les projets suivants , qui ont insisté sur le changement d ' échelle , sur l ' extension géographique , et ont tissé un lien avec le centre ville et les faubourgs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

